有無人識用App Inventor 2 ?

Download 咗落嚟，第一個難題就已經係唔知用邊個寫

App Inventor 唔係web咩

佢要install

你呢個係佢個模擬器喎

係，因為我無android 機

你開住Ai2 web
run個AiStarter
彈出嚟個command prompt 唔好閂
喺Ai2就應該有得比你connect去個模擬器
等一陣就應該會彈出嚟